公屋cheap真相-----唔抵得人四十萬就買到層樓

仲要係五百幾呎大單位，私樓仔就個個月畀幾千蚊管理費畀地產佬當水魚劏

見之前個post有成88個負皮就知咩事啦，幾百萬買層樓仲要個個月畀地產商呃幾千蚊管理費

日日見到啲精神病痴線佬道友鄰居
真係好唔抵得

其實呢個年代D鄰睦關係已經唔係幾十年前咁

咁D鄰居咩質素又唔太影響你生活既

私樓一樣有

住賣樓村已經贏左

樓主，你係咪恨買樓恨到癲咗？

你講得岩
老豆一早買左公居
但旁邊住緊既唔係毒友 又好似傻傻地咁
然後再過小小又成日轉人 呀叉又有 死臭飛又有
如果以後有女 都唔敢叫佢自己一個上黎

岩啊我地私樓仔去酒店飲杯野都百幾蚊，一定比班公屋仔係大家樂笑到我地面都黃啦

你覺得做公屋仔好咪繼續 冇人會阻你

你估我地得一層樓咩 全部唔洗供

公屋仔

精神病人，蝗蟲，蝻，執垃圾廢老，高空擲物狂集中營
算吧啦
大家都係香港奴隸，有咩優越感可言
離地中產&富豪先係贏家

如果有幾層樓 幾千蚊管理費算係乜 你係咁loop張圖做乜9

你地班傻仔百幾蚊飲杯野
比酒店當水魚咁劏
公屋仔係屋企吹住風扇
嘆緊鉛水笑鳩你地咋

鉛水公屋仔

拎四百幾呎既私樓黎比有咩好比

鄰居係精神病道友虐兒通宵打麻雀露體狂
空白簡潔既公屋配套，重可以大大聲同人講自己係公屋仔
真係好抵哦

利申：同家人供緊新界私樓，鄰居社區環境好公屋九百條街，屋企有小朋友想佢有好既成長老撚都要買私樓
而且樓價升私樓升幅百分比一定最大，公屋又難轉手，重點係樓主窮撚思維就以為交管理費係俾人老點，供樓要供到節衣縮食，其實班專業人士根本點當幾千管理費係咩一回事，供埋樓都可以生活得好好

真係痴線 住公屋都夠膽周圍同人講

五百幾尺交三千蚊管理費
差不多6蚊1尺管理費
我諗中上環尖沙嘴山頂先收到呢個價
我住得呢啲地方洗撚驚幾千管理費

你日日收埋自己喺間屋
好心你出去望下個世界啦
鄭若驊個地牢都大過你成間屋啦

你要出去旅行先有機會住到d大少少嘅地方去嘆下
你地日日返到屋企就即係好似你去左旅行d世界桃園咁

你咪繼續打飛機話公屋好囉

睇你想要d咩架姐 d錢你自己既 想買咩點用 駛咩理人點睇

唔吹樓爆就吹公屋有幾好

中產先無品下等
屌柒佢對關門太嘈，又報警又話自己律師
醜唔醜

有得買緊係買啦 果40萬
連登班on9學生

窮住公屋唔緊要，但唔好憎人富貴，話住私樓啲人好慘咁阿Q先得㗎。有呢啲窮人思想咪永無發達囉

公屋40萬 私樓400萬
連登仔就jer住鄰居e點
果然係千金買鄰
小弟深感佩服

就黎私樓一千萬二百尺都抵過公屋四十萬四百尺
私樓點買都係抵

有40萬公屋梗係狗衝啦
新公屋都係多d大陸人
實用面積又同私樓差唔多 但價錢10分1
新私樓勁多印度同大陸次鳩次返屋企個個見到你想入電梯都唔會等 好少人識講唔該

人係貪心既
比著你班友有得買40萬一間公屋 你老死都買啦

成日出埋d眼紅post開鬧戰

孟母3000(萬)

佢地牢都大過好多私樓

根本d傻鳩人雲亦雲話公屋多癲佬
私樓咪一樣有，試過樓下有條癲佬上去打爛人地對門

正一狗眼看人低，日日係到踩公屋人，你真係有錢使理人咁多？ 日日去玩去屌女啦，仲有時間上網鳩up

其實又有咩好比
點解咁鐘意比較

私樓定公屋都好
又咪係一樣咁樣住

其實無人狗眼看人低，係班公屋撚日日開po打飛機，又覺得住私樓既供到仆街，其實係班公屋撚自卑咋喎。果d講 “我識人住公屋有乜有物” 永遠都係出自公屋仔把口，無私樓人會講呢d廢話去抬高自己喎

一樣？ 公屋咪住到班公屋仔自卑變自大囉

十年前可能喺嘅...最近呢幾年好多新搬入嚟嘅蝗蟲 一係就係啲痴痴地線/狗眼看人低咁

公屋交租平過私樓管理費喎 每年仲免租1個月
廳大個則四四方方夠實用 好過私樓鑽石廳
仲有免費維修窗同喉管
耐咗外牆鋁窗又有翻新工程
1年夠錢去幾次日本 換新iphone
成常人都識㨂啦

正常窮人咪咁諗，見到你呢種本身又窮又無心向上爬既人覺得好可憐，你咁既諗法只會世世代代住公屋，如果你諗住繁殖後代希望你d子孫唔會日日屌你點解你做大半世人都咁廢，為果幾百管理費，去日本，買iphone而自豪

返正我都咁有錢
俾幾千蚊管理費有乜所謂
我鐘意聞私樓陣味

買得起樓就預左比呢d錢，住公屋既人唔會明，因為佢地無錢，比左幾千管理費咪無錢去日本同換iphone

講到私樓仔個個要供樓，未免太天真

公屋仔點會有女

窮人思想好恐怖
大把私樓仔層樓係一早供斷/full paid
生活好過你地多多聲
公屋仔咪撚ff好多人同你地一齊挨緊窮
利申: 如果我住緊公屋，就唔敢大大聲周圍同人講自己住緊公屋喇

憎人富貴厭人窮

我屋企好多層樓 唔洗供

如果一個月搵3 4 雞，唔生下一代，自己一個有無必要買？定跟屋企人住公屋？

甘於一世做屋邨仔其實無問題，但唔好覺得自己生活好過人地同認為自己係人生贏家咪ok lol

但生活好過人地係事實嚟喎，有得唔認咩？

大把私樓仔供斷同公屋仔話住公屋有乜有物都係異曲同工之妙

好過佢隔離單位個精神病患者定對面單位就死個阿伯 你係要同垃圾比我唔會夠你講

利申住tst 樓高60幾層果棟，不過未供斷

問下公屋KOL貓歡先啦

你覺得咁有異曲同工之妙既話我勸你讀多d書or查下字典

利申，無人想知你住邊，你無相大家只會覺得你9up

其實好人好者，點會走去judge人住邊，係得連登毒男先鐘意搞呢啲。
自己180就要笑175矮，住私樓就笑公屋，公屋又笑班供毫宅既。
講到尾都係現實生活唔如意，想搵啲優越感。
成日話人生贏家，真係有米到打風流工，揸跑車，住獨立屋就真係人生贏家啦，一般私樓咪又要打牛工。

住私樓都有分兩種人
1.辛辛苦苦先儲到首期，之後仲要辛辛苦苦供到退休果d
2.有幾層樓渣手有錢到買錢可以full pay

唔係叫人讀多d書or 查下字典就得嘅，可能係你get 唔到我意思呢

有相代表d乜，正如你講咁多都可能只係一個公屋仔

公屋你嘅鄰居係 新移民 廢老 痴線佬 蝻

唔係個個頂得順

我只係知連登仔九成都係住公屋
自卑到仆街

成日比較好撚on9
如果有錢既一定係住私樓 成個環境都唔一樣
但普遍大眾無父幹都幾難買得起樓 公屋真係完美

成個po咁多人，得你一個無9啦啦利申自己住邊，咪咁柒啦你，再起底睇一睇你d post，笑撚左。你實無吹水啦

識得公屋長大嘅好多都心理唔平衡
有啲父母自幼壓迫 搞到冇童年
有啲單親搞到份人onon99
跟著有啲因爲窮 份人屎繪到仆街
鄰居住埋啲街童 低層黑社會 同窮撚
生仔女咪俾人灌輸哂啲錯誤價值觀
咁撚多問題

正所謂人窮志不窮
從來唔歧視住公屋嘅人
只係睇唔起住公屋但都唔發奮脫離公屋嘅人

諗起住九龍半山區安達臣村海景樓皇嘅澤軒哥

細個住公屋 讀名校 我當時講過 我第時唔會比自己個仔同我一樣 唔敢講自己住邊

咁你依家住邊

住new jersey私樓
不過未生到仔 努力緊

屌你走甩左，你贏

唔買正on9

自己目標買林寶，唔通真係唔抵得你買架01年既Benz c200扮名車咩
樓主窮撚思想以為自己買唔起就個個買唔起
你子孫世世代代都要一生為奴

私樓樓價升 轉手搵多幾百萬

公屋仔仲係到計緊人地私樓仔果D零頭都唔夠既管理費

比我都寧願租間皮幾野有會所果D
仲住公屋, 貪D人高汁咩

做第二種一定爽
第一種=做奴

窮人諗法 : 無錢買樓又點，最緊要身體健康，錢多身體唔好都冇用